我係筆巴，有件事想大家幫下手

我好想送一份驚喜嘅禮物畀我女朋友...

希望有巴絲認真幫忙答下我，尤其係絲打，我真係唔知道送乜好。

求救pls

關我撚事？

聖誕禮物？

參考答案

聖誕節，送乜畀女友好?
我係筆巴，幫下我，諗下送乜畀女友好，感謝。
*必填
巴定絲? *
巴
絲
巴絲你幾歲？ *
< 18
18 - 22
23 - 26
26 - 30
> 30
今年會送乜畀伴侶？ *

一個嬰兒
收過最Sweet嘅禮物係乜? *

唔係自己用過既condom
推介網址/IG/FB/地址/商店名稱 *

提交

送個拳交玩具俾佢

樓主唔撚係以為自己玩完支那點數黨上撚左位呀?
撚知乜水筆巴咩屌你老尾

送點數

個個都掛住扑嘢

邊度覺得上位
只係一句開場白啫

真心求救

識鳩你老母臭閪咩,筆巴

咁我收返句筆巴，可唔可以幫我諗下
我係巴，有件事想大家幫下手

填左LA

Thanks

其實有無同性愛無關既禮物推介?真心的

BTW，如果我買情侶錶GSHOC及BABYG，絲會唔會覺得好CHEAP?

GSHOCK

求求各位巴絲可否俾下意見小弟 ?

跪求....

絲打收情侶錶會唔會覺得無謂?

就憑你係筆巴咁大支野 我就唔同你講

我係巴打，有件事想大家幫下手

巴打，我改左TOPIC喇，對唔住係我ON9，求求你地答下我

咁就想洗底

送支竹比佢

竹 點數